Donald J Trump see words leave now!!!

Don't ask why, have deep state, danger⚠️